\subsection{Assunzioni}
Di seguito verranno presentate le assunzioni fatte in fase di analisi.

\begin{enumerate}

\item Nel simulatore sarà presente al massimo un solo dispositivo connesso.

\item Il Simulatore supporterà solo alcuni tipi di dispositivi e saranno disponibili solo alcuni algoritmi di cifratura in quanto questo non rientra negli obiettivi del progetto.

\item I solos utilizzabili dai dispositivi generati dal simulatore saranno un piccolo gruppo statico di quelli possibili, inoltre l'host sa già quali saranno i possibili silo a cui potrà accedere.

\item La memoria del dispositivo è un'astrazione del modello reale, non saranno tenuti in considerazioni diversi aspetti relativi a questa proprietà.

\item L'amministratore può solo gestire i certificati, per poter utilizzare il dispositivò dovrà autenticarsi come host e non come amministratore.

\item Le catene di certificati imposte dallo standard sono semplificate utilizzando un unico certificato.

\item Non saranno trattate le problematiche riguardanti la distribuzione delle chiavi pubbliche e dei certificati. Pertanto si assume che l'host conosce a priori la sua chiave privata e anche l'amministratorene è a conoscenza per poter generare il certificato pubblico per il dispositivo.uzione certificati). Inoltre non saranno considerati gli aspetti riguardanti la sicurezza della memorizzazione delle chiavi.

\end{enumerate}